覺得自己冇買tesla對唔住自己d子孫

我對你唔住 冇買到幫你地脫貧

唔好生囉

你無買匯豐已經係功德無量

30年後就會有人開post「一人一個原因點解廢老父母當年冇買Tesla」